#Partie 1
## Sous partie 1 : texte

uen phrase sans rien  
_Uen phrase en italique_  
**une phrase ne gras**  
un lien vers [fun-mooc.fr](fun-mooc.fr)  
uen ligne de ```python
    def foo(n):
        return n**2```  

## Sous partie 2 : liste

**Liste à puce**
- item
    - sous tiem
    - sous item
- item
- item

**Liste numérotée**
1. item
2. item
3. item
